用一個字形容今日嘅心情

爽

悅

痛

訓

頂
(又要返工)

曳

苦

燥

好撚悶

死

攰

迷

Sad

我很好不相反

閪

唉

頹

屌

䓈

柒